咁嘅情況去邊度會借到錢？

是咁的，有點急事要借15K左右，
打算分半年至一年還
咁我一直都冇信用卡嘅，
亦到近排先搵到份正職，12K左右
但因為岩岩新入職所以冇出糧紀錄/入息證明
想問咁樣去邊度借會好啲？
銀行應該會因為我冇入息證明唔批？

睇過「易借易還」有個免入息證明嘅又快批
但想知呢啲會唔會搵諮詢人？
我又唔想俾屋企人知
希望巴打們幫幫手

$15000問朋友借啦。

問朋友（如果有的話）

就係大家都出黎做野冇耐都未儲到錢
我又唔想將個擔子俾左人
始終今次呢單野都係衰自己

合約都無？

UA 邦民二選一

即係有合約可以當入息證明？
但啱啱先入職都OK？

有無手錶，拎去當，不過月息3.5%

上連登借

可以 但佢應該會加你息

同埋千奇唔好諗住問幾間格價
愈問會愈貴
同埋銀行會知

呢個我聽人講過

但同一間問一次諗諗先
之後返返去再問過應該冇問題？

正常一線果d 有牌 , 你到最尾覺得息口條款唔岩都可以唔借拍下蘿友就走 ( 當然都已經check左你tu )

正常你有合約都可以當收入証明 , 幾間一線財仔自己揀定一間

衰爛賭呀？

唔係

關於TU, 我又冇信用卡又冇其他野
應該係冇紀錄白板，冇問題掛

打佢同佢deal啦
你同佢講還唔起
最多比兩三期佢
通常一打就會大幅減

Agger

可以搵我個post tg